[陰謀論] 如果達哥係中共派來既人都幾恐佈 ...

策劃左十年
一路打機賺錢
一路吸納班小學雞粉絲
近年開始慢慢露底現形
一堆洗腦式既大陸詞彙
一堆大陸人先會用既技術
諗諗下都覺得好恐怖 ...

林慧韡（1987年8月16日－），人稱達哥，香港網路紅人，現居於九龍東油塘，常出沒於鯉魚門廣場，林氏兄弟成員，曾任電視台導演。畢業於香港大學文學院，主修中文及藝術，副修阿拉伯文，曾到葉門和埃及留學一年。中一至中五就讀於張祝珊英文中學，其後轉至保良局莊啟程預科書院修讀商科。因其早期聲線經麥克風輸出後有如藝人劉以達，因此網民多稱他為「達哥」，有時自稱達叔或達太祖。曾為手機遊戲公司Everapp副總裁[1]，現為遊戲公司「達魂製作」行政總裁。而現時的聲線被指與黃子華、張達明、甚至黎耀祥相似、感冒期間與黃宗澤相似。而樣貌則與蔡思貝相似。

出生 1987年8月16日（30歲）
英屬香港

國籍 香港
英國國民（海外）

放低粒膠想點

So ?

五毛

牛CHING唔好呀 你會上list嫁....

唔係掛

起樓主底睇過先

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

達哥出賣真香港人backup兄弟

LZ講得好

係

梁君彥渣BC添啊

好

估到啦

下咪扮野

我估只係收買左姐
唔係中共一開始派落黎既

？

如果達哥係外星人既話都幾恐怖

乜原來達哥已經30歲啦？仲單身……

佢地個上list標準仲難觸摸過考評局

yes